% !TEX root = BA-Bericht.tex
\clearpage% Flush earlier floats (otherwise order might not be correct)
\begin{landscape}% Landscape page
\chapter{Journal}
\label{sec:journal}

    Die folgende Tabelle \fullref{tab:journal} listet die geleisteten Stunden für diese Bachelorarbeit auf. Jede Zeile beinhaltet einen Task und ist unter umständen mit einem oder mehreren Issues auf codeberg.org verbunden.

    \scriptsize

    \begin{longtable}{r l r r r r p{7.0cm} p{5.0cm} }
        \toprule
        \bfseries Datum & \bfseries Ort & \bfseries Von &
        \bfseries Bis & \bfseries Stunden &
        \bfseries Issue \# & \bfseries Task & \bfseries Notizen \\
        \midrule

        \endhead{}

        \csvreader[
            late after line=\\\midrule,
            late after last line=\\\midrule,
        ]{include/journal.csv}{}
        {\csvlinetotablerow}

       \csvreader[
           head to column names,
           late after line=\\\midrule,
           late after last line=\\\bottomrule,
         ]{include/journal-total-hours.csv}{}
         {& & \bfseries Total (Ist)  & \bfseries hours & \Hours{} \\
          & & \bfseries Total (Soll) & \bfseries hours & 360:00
         }
        \caption{Journal}\label{tab:journal}
    \end{longtable}

\end{landscape}
\clearpage% Flush page
